星期一開市入沽 上唔上到車？

趕唔趕到尾班車

利川：無貨

左一巴右一巴

我好黑仔依排買升又跌
買跌就升爆廠

咁你入啦

痴線 跌硬架 入啦

係咪當我燈呀

傻啦 有錢你唔係唔賺啊？

指數企穩返咪入囉

gogogo to hell

裂口低開啦，冇乜水位

星期一好難唔跌喎

反彈先入

沈陣營TG GROUP，聽日同你全方位追蹤沈判日

快D入GROUP啦